假設遊行果100萬人分散去唔同地方衝撃

眼見今日雖然人多 但太集中d狗放催淚彈真係差d人踩人

雖然今日叫拖都唔開會 但眼見傷既人好多

推